有無人幾鍾意啲女戴頭箍？

好正

睇錯帶頭盔 仲諗緊黃色頭盔

睇咗頭盔

黑警D口味特別怪

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

狗帶

好似

Wa好正

WA 好得人驚

不了

好能正

腳趾？

連條鯰魚都戴頭箍

What is this?

鍾意d女戴手扣多d
禁住黎屌

鯰你老母

我老友阿jen好正

富江

鐘意頸箍多啲

左上角堆石像係邊個故仔？

佢唔識你

以為係頭盔先入來